吉野妹入

大家都係做銀行
點解你可以食極唔肥
我食少少就肥

你做銀行咩？
邊間呀？

唔自爆

做咩post?

back off admin